## pruebabash.sh
1. Este archivo lee algunas variables que puede correr el gitbash para windows: usuario, nombre del equipo y las dos principales memorias.
2. Hecho esto, crea un archivo html que puede ser consultado.
3. Finalmente se incluye el comando crontab correspondiente para que el archivo se ejecute cada minuto.</p>

## monitorsistema01
1. Este código se ejecuta en la google console.
2. El usuario es cualquier nombre.
3. El password es "1".
4. Luego tiene una pantalla de selección.
5. Algunos comandos bash no corren en google console.